有無巴絲屋企人好衰？

自我中心 自私 唔識係人地角度諗下 自理能力低
話你呀 夜媽媽都要帶條女上屋企
好辛苦呀 快啲搬走啦你

忍得你耐

打飛機啦你

個個似你咁幸福就好

你有冇同屋企人反映下

屋企人梗係知 但改變唔到啲咩 大家咪一齊忍佢

當面講

講完態度照舊呢

正一垃圾黎架自私精

feel到你都好大怨氣

我差啲以為係自己瞓教嘅時候夢遊打

你明白我

真係好辛苦

同呢啲人一齊住真係好辛苦
自我中心 永遠覺得自己做既野一定岩唔會錯
我每日都求神拜佛佢過得好嫁得好
咁樣就唔洗再係屋企見到佢

有時候忍到忍無可忍都唔可以出聲 有個外人係屋企

邊個娶左佢/嫁比佢真係慘

明明本身係我嘅避風塘因爲個外人成撚日上黎當正自己屋企咁真係狗竇都不如

我真係恭喜佢呀

i know that feel 懷疑你係我分身

我日日祈禱想佢快啲搬出去住

愈快愈好呀
你屋企人係咪都管佢唔住?

你地有冇返屋企撞正過佢地啪啪啪

一個廿中嘅人點管得住 其實都好難

佢明知屋企人/長輩係度都照啪啪啪
雖然無親眼見到 但我聽到 真係好嘔心

真係仆街黎
我都聽過